[認真post] 以後咪撚比我再聽到吉野家呢3隻字 :o)

野又難食 又貴 職員又西
都唔知點解連登仔咁吹捧 係咪食開屎
邊撚個敢係我面前再提呢3隻字我就block邊個
屌你老母

吉

你開post都係想人留言吉野家呢三隻字姐
中學畢業未

打手

乜撚野啊 我就係叫你咪撚再提
識唔識中文

Blocked
屌你老母

下午茶ok

屎

無論佢早餐午餐晚餐下午茶定宵夜
都一撚樣咁撚難食
由其是係佢個咁撚濕鳩火鍋

唔撚准避

新出有牛腩牛肉果個ok呀

吉野家個鰻魚飯好撚垃圾

Ching食開屎 ？

冇左芝士竹輪火鍋我屌你老母

狗糧

我愛吉野家

喂呀 爛左啦

( Show Blocked User - 百靈不敢當 )

你敢 ？

野

yoshinoya

吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家吉野家

( Show Blocked User - 會員 )
( Show Blocked User - M記畀狗食 )
( Show Blocked User - 超級亞種高登仔 )

老虎唔發威你當我hello kitty

條女好味

你有冇食過架仆街,真係唔錯,不過索價$70

70蚊我買包寶路都無咁嬲

爛啦

吉野家

再見
( Show blocked User - 夏日熱辣辣 ）

吉里予家呢

扑

樓豬就嚟變單機㗎啦

吉野家 樓主唔block正契弟

推到1001

吉野妹呢？

我係鐘意食啊！吹啊！ #

邊到仲有寶路糖買

---------------------------------------------------------------------------
吉野家
樓主死全家
反彈無回頭
----------------------------------------------------------------------------

全部連鎖店都係垃圾

咁你自己又講

上面果d block晒

寶路狗糧啊

又話blocked

我淨係見到 汪汪汪汪汪汪！汪汪！

Blocked

吉邊世界第一

( Show Blocked User - 吉仔打手 )
伯母都世界第一

吉之島

吉野妹

你邊位呀咁把炮
吉
野
家

家

準備去食吉野家下午茶

夠鐘落去吉野家食下午茶

拮嘢家

呢個post應該可以推黎做吉野家討論區

關我撚事

世

Block撚晒上面d撚樣已經
耳根清靜

吉野家真係辣殺嚟

吉野家

唔 block 就死全家， block 就全家俾狗屌

吉 野 家
快

扑我 快

噢 野 扑野家
扑左未